Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи.
1 шлях -Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com , вибераємо потрібну папку , відкриваємо термінал пишемо "git init" , пишемо команду "git remote add origin ....https://gitlab.com/посилання...." Перебуваючи в папці з проектом, пишемо команду "git add ." додали всі зміни , далі "git commit -m "назва змін" , "git push -u origin master" ця команда надсилає наш коміт на віддалений репозиторій. Все завантажено до https://gitlab.com/

2 шлях
ознайомитись з детальною інструкцією ха посиланням " https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/git/starter.html "
.
.
.
